\begin{center}
\index{Till dryckernas ära}
\subsection*{\large{Till dryckernas ära}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Här är gudagott att vara}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Vin är gott men öl är ljuvligt\\
tänk vad snapsen värmer gott\\
kvällen våt och morgonen gruvlig.\\
Tänk att livet ändå är kort.\\
Punschen guldgul, konjak dito.\\
Vatten smakar inte gott.\\
Lär din läxa, drick ej lite.\\
Drick ur varje glas du fått.\\

\begin{flushright}
\small{\textit{O. Andersson\\Ur spexet ''Jämmerdali'' 1994}}
\end{flushright}